覺唔覺男上司好過女上司

女人西到

覺

西男人上司西起上黎，仲恐怖過女人

正解
男人西真係你唔會估到咁西

咁平均黎計遇到西女人既機會多過遇到西男人

男上司衰起上嚟仲難頂，歷來都係男人鍾意濫權，折磨人。歷史上暴君99%都係男人。

反而有女上司，尤其家庭美滿，老公係一家之主，有仔女，通常都和善。

一般女上司唔好，99%都係老姑婆，咁呢D我都覺得可以盡量忍耐及體諒。

我前公司女上司有仔有老公，但都係閪到爆，日撚日喺公司屌人都由鳩佢，仲日日OT同屈鳩啲細

呢類真心惡頂

戇鳩 有無見識過女人M到和更年期形態炮轟未？
我直頭想笠白底褲上頭話投降喇辭職唔做喇

你講野真係笑死人，
歷史上暴君99%都係男人，只係睇呢句就知你有幾唔中立

呂后 武則天 慈禧

男人發火惡 但通常點都搵個理由搵你出氣
(當然有部份戇鳩鳩 小撚氣 無風度 EQ低)
但女人無神神發你火開拖 真係好可怕
最緊要好鍾意四圍唱 然後其他八婆一定附和其句
仲專登係你附近講 個種氣氛難受死

我都同意，可能我好彩未見過西男人，乜背景嘅西女人都見過。
老姑婆女上司係其中一種，另一種係港女，脾氣差，有口話人無口話自己，你叫佢幫你做小小嘢但轉頭同同事講你壞話。

同意，細細聲話你不特止，係同事附近大大聲屌鳩你嘅都有。
話緊你呀死港女。

暴君唔係男人就死撚得啦

佢沒錯wo
因為歷史上99%君主都係男人黎

乸型男老細一定係最撚難頂
其次女人
最後普通男人

中女上司 99% 仆街, 賤種

女既結唔結婚都有機會西

中女你唔知佢內分泌失調定點撚樣

耐唔耐都有新搞作

男既有陣時縮骨少少 但整體唔算太衰

男上司比較講道理同有logic啲，所以易跟到方向

女上司通常憑直覺，吹無定向風，基本上佢唔鍾意你嘅話，你做乜都會屌9你

上面講既兩種女上司我都有遇過,一個勁乞人憎一個勁好
乞人憎個D女上司通常有一個其通點都係離咗婚但係仲有個女係身邊 ,勁好個D通常都係婚姻美滿小朋友都聽教聽話